各位71千祈 一定 唔好衝

唔好衝你老母

點解到而家呢一刻 仲有人要執着攞光環？

200萬民意

政府1個月既逃避

開槍鎮壓

學生運動定性暴動

我地完成係出師有名

我由612經歷到今日 真係好心淡 睇住身邊一班肯為香港付出既手足 到頭來係俾人屌唔好搞咁多嘢 失民意 甚至無啦啦網上投票撤退 睇住人一次比一次小

我曾經都希望和平 冇人想流血 但經歷完69 612 616 我先知道和平只會得到繼續漠視同變本加厲既打壓

香港人 真係要企出黎

我求下你地咁多位 無論係勇武定係和理非 71真係我地最後一戰

不流血 不受傷 不被捕 係我地 唔係班狗都可以不流血 不受傷

開夠反話post未 屌你老母臭閪

#267428
你都幾落力叫人衝